857討論區

業績麻麻 但負債少咗 賺多咗 成本控制好咗

預佢5.1到5.9上落

其實國際油價會對佢做成咩影響？

857無人玩？

中國石油

無人

一齊玩油股

屌 一買就跌

好撚閪

一跌先買

笑笑笑 下星期一仲跳樓咁呀

5.01個陣入左

睇幾錢？

6蚊左右

之前386同857大跌個陣
我同我個fd一人揀一隻
結果佢隻386升得快賺8000走左
而我仲等緊

黎近無好消息喇

俾我賺五毫就夠喇

真閪股

幾錢入？

我記得佢差唔多6蚊個陣入
同我同一時間 但佢已經收錢走人

你尋日燈一燈今日就跌近3％，睇嚟下星期一爆升

油價升=對下游業務有影響=857跌
油價跌=賣油賺少左=857跌
閪股

like 883

上年年尾11個幾訓身883

我都等緊六蚊加油

認真夜期跌咁多 大市又差 有得走好走

鳩叫區

屌你咩

油股一d都唔好玩
受政治政策油價太多因素影響

10 蚊有貨

大市股joy 咩行都無用

熱烈地彈琴 熱烈地唱

係 好後悔

鳩叫

吖吖呀吖吖

有無人到我一齊坐艇？

炒波幅幾好。
前年同上年升浪4.8-6/ 5.5-6.5中間炒咗3.4次波幅。
依家有12手成本價係5.4，落返5蚊溝。升上6蚊逐啲放。

樓主

5.12/5.10再追左一倍

無喇無喇

好 有你係度 我就放心

一倍啫 會升嘅

一年後

伊隻死死地

唔洗三個月就六蚊

你唔好亂講

你諗下好 全球經濟下行 諗下點cow貨仲好

我都有貨係入面 但真係死死地
本來望佢升穿 $5.5, 但撞正消息棍打翻落來
唉

來緊4月唔知做好倉定淡倉 可能要睇位閃人

紐油夾硬抽上$60， 857都係5蚊邊..，油價升又唔跟， 跌就跟到足

有冇諗過經濟衰退， 油價唔會有運行， 加上trump出口術， 油價落返$50邊， 857會點

我386同 887 都有入
唉 全軍覆沒

屌那媽 賺成倍 負債又少咗都跌七八%

閪股

黎近我預佢都係5.5上落

17年我都有玩呢隻股..西到喊，賺錢多，派息增，但升幅跟唔上，$7都上唔到

以前紐油$60佢就有$6， 舊年紐油$60佢就得返$5.5，依家紐油$60佢就得返$5邊....

望就望佢俾我走到5.4呀 屌

有無考慮其他板塊？

冚家鏟 中石油 俾雞屌

未必係股閪 比人壓住都冇計

857都玩?

咁無大志架你，早幾日先話5.9

屌 依家個市二萬八都未必企到 5.5算高

啲閪行話上七蚊 on99

有咩介紹？

學術討論:

呢隻嘢受幾樣嘢影響
1. 油價
2. 天然氣管道公司剝離
3. 估值
4. 政治

1. 油價
而家期油$58usd, 以往呢個位857起碼有$6-7

2. 天然氣
中國天然氣需求越來越大(今年demand多左10%) 想係三桶油分柝間天然氣嘅嘢出來 提升個system經濟效益 呢浸水857食得最應 因為有七成天然氣管係857擁有 而未來會keep住加建 大陸一定會pump錢攪

3. 估值
857 P/B 0.67 近住歷史低位 2018年度賺多左倍 P/E 上返15 係合理水平 但事實成本控制做得唔太好 第四季業績都比期油拖累左

4. 政治
呢個係唯一最大uncertainty opec會唔會減產 trump會唔會9up7 冇人知

但細心再睇下而家股價$5.08 當年期油$26usd 857都有$3.8 細心諗下中石油真係咁差咩?

利申: $5倉

一黎分拆天然氣油氣管道單野講左好耐都未落成到

二黎同埋分拆對857未必係好事，之前一直好似話分拆完新公司， 857佔的股權係少左， 比另外兩間食左d， 即係依家本來未分拆前佔有7成天然氣比例，但 新公司857只有5成股權咁，對857係唔fair ，我印象中好似係咁

唉 今日都係冇咩氣息
反而細股 3337 就爆佐上來

巴打都有買857？？

屌鳩佢老母個臭閪

食撚屎啦

油股買883好過啦
857向下炒既

你爬下文

內地成品油或迎年內第五度漲

即係點？

跌

883都好啲吖 屌老母

點解會咁

油價又重上$60
唔知聽日三桶油會點
唔撚升就放佐佢算數

883好野嚟

見佐頂啦

呵生 你又呃人落疊

咁緊係唔好咁高入，雖然今日都升到好多
上年食左好多次波幅，最低11.x訓身，13蚊走 。

屌883真係升

大家都油 857點解咁撚閪

三大油最閪都唔係呢兩隻

中石化就唔好提啦

唔識郁

屌 真係我一買就係咁 仆街 真係好想屌爆佢老母

伊隻垃圾 我883 升到高位都再破頂
857 可以反跌 吊拿星

朋友

一齊屌撚臭佢老母個臭閪

中石化最垃圾

死得啦

俾啲信心strong hold留返俾個孫

883愈升愈有

吹脹

我祝中石油啲高層絕子絕孫

長命百歲

講完

收市價

巴打 你唔駛再刺激我 我星期一就cow貨 一於屌埋自己老母 邊個阻我就遇神殺神 遇佛殺佛

我都有貨 有埋工具 仲傷過你

好似係你買咗先開始出事， 有冇諗過犧牲小我

即係點呀我係咪搭沉船

認真 又唔係唔賺錢 仲要賺成倍

負債又唔高

期油又唔差

因咩解究會跌到咁？

仆閪臭鳩股 所有中文粗口已經滿足唔到我

真係你話買就炒左一成

一起身就屌下隻閪股先

386現價抵入喔 7厘幾息

咪叫人買垃圾

愚人節大家開心下，升返5.2先

有咩咁開心我5.4買

低位橫行左三年幾 我覺得好多大戶之前估計錯誤(以為石油只會愈黎愈少) 所以高位入左好多貨，所以要有大升勢都幾難 首先要有超級大戶入場，再要消化哂d 蟹貨

883痴左線

好嬲！！！！！！！

升咗千幾點 隻衰鳩股都係未到我價

屌佢老母臭化閪

升唔跟大市，跌就跌嬴大市

呵生 睇黎得我地兩個咁on9

咁我 5.10-5.12溝多三倍，係跑輸哂大市

樓主，今日約去IFC食飯好唔好

ot緊

過幾日食元寶蠟燭

我係咪陀衰家屌佢老母臭化閪

5.05再溝

預跌到4.98

唔好亂講啊大佬

跌穿五蚊就入番啲，平時擺埋一邊冇理佢，又唔係買得多。

大行話升到7蚊

屌好撚痛苦

冚家鏟 跌穿五蚊。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。正閪股 屌你。。忉忉岸務義政平務的山力政劇助自事鬆銷助就了夾儡多考弓

嬲撚到我。。。。。。。。。

一個月低位 破五蚊？？？？？？

屌佢 蝕咗一蚊。。。。。大市就三期 佢就三蚊。。。。。。。。。。。

上個月頭隻股勉強咁上到5.3樓主都唔走

2008年
$18買都無啍過半句，而家10年息都夠補返

買857就係諗住錯過左883
一係追落後 一係883跌返落黎可以買埋

條數點計？

買油股死得

一兩句個油價就跌到瞓街
仲有開採成本越黎越高
無肉食

睇路呀

油價開採成本係愈黎愈平先岩，你走去睇下857的年報先啦

技術愈黎愈成熟，美國頁岩油氣供應多到喊，再加上其他替代能源都愈玩愈純熟

最重要依家臨近美國大選，侵侵會成日出口術

樓主走左未？ $4.7啦wor

未 係咪要閃？

多唔多貨

大家有無諗過溝貨？

等破一年低位先溝都未遲， 反彈可能上得返4.9x， 但破底機會高， 紐油有機會穿一穿60

聽日可能4.6了

垃圾股

走走走 走你老未咩 strong hold呀

4.6入咗貨
857的確超跌

跌穿52週低

真溝

進場

跌穿四蚊落重槌。

呢兩日係咁溝貨

。。。。。。。。成個市俾我買死咗

大隱隱於登

等$4.4左右

等4蚊樓下

4.58 溝左，樓主

買857輸死你

已經到左

gg

4.38 發生咩事？

恒指都仲有27000附近， 佢居然玩3年低位...如果恒指落返去24500， 佢會點

佢會更加抵買

DROP TO ZERO

茫茫藍籌誰最流,當屬H股中石油

屌 唔好提 單係一隻857我就無撚咗十萬

4個幾呢d 位平均入 長線冇得輸wor

慳持啊

一注獨贏中石油